有無人玩Arduino?

我岩岩用Arduino IDE 寫左個溫度計program
#include <DS18B20.h>

#include <DallasTemperature.h>
#include <OneWire.h>

#define ONE_WIRE_BUS D0

OneWire oneWire(ONE_WIRE_BUS);

DallasTemperature sensors(&oneWire);

void setup(void)
{
Serial.begin(115200);
sensors.begin();
}

void loop(void)
{
sensors.requestTemperatures();
Serial.println("Temperature: ");
delay(1000);
Serial.println(sensors.getTempCByIndex(0));
}

得serial out嘅溫度計
買幾隻七劃管兩粒595整埋standalone display啦

功課自己做啦